[I/A] 第七史詩 Epic 7 (143) 我一抽中暗luluca

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟
黑貓酒館

公會戰Tips

買帳推介

新手入門

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

鎮po GIF

留名扑樓主 再扑埋上PO#859

亞服公會 零課清泉 收戰力1名
好戰者 5000up為佳

luluca好靚
但作用好似麻麻

我唔直接答你 我用坐姿答你

新手有冇公會入

巨乳巴今日都唔打gvg就踢了

新post留名

國際ser Lihkguild 有位

Lm
屌哂所有一抽中luluca嘅仆街

留明

m

再推一推 2點後有多個位
要求 gvg打足 附有戰術wtsapp谷
歡迎好戰者 有心玩家加盟

要唔要降番少少速 求意見

兩次保底
hea玩有排回氣

輸出跟得上咩

留名

留

新手LM

清左個31%再講

本來諗住跳速 點知

今日都出咗件差唔多嘅

題外話，想問大家寶馬神器會裝復活陰人，定裝分傷逼人磨寶馬血？

分傷，進攻是最好的防守

通常gvg先見到帶神聖犧牲，博帶走人一隻
Pvp多個位，放隻釣魚就得，死1隻又冇乜影響

求問，點解呢件都會升既？啲屬好似好差下

佢可能缺坦鍊，見有防咪試升下，結果下下跳防，就升埋15

呢啲我會試吓+3先
如果跳白值/低%就即刻揼
點知跳防高%，所以我就升咗上去
呢件睇落垃圾，但其實坦度好高
最緊要係Fit自己嘅Playstyle

明白
我發覺自己刷裝要求好高，但明明著緊果啲仲垃圾
唔係3個靚屬up都唔升
結果一場空

抗攻命中炒埋一碟嗰啲梗係唔升啦
只要紫色有2個屬性係啱用，並且高%，就可以+3睇吓
紅色就3屬高%
另外見到速度就一定要升

我就係好多時想完美，好多四速裝試都冇試就賣左，但諗落如果係想要速，其他屬靚極都唔會想佢跳得高%,最多只係叫多兩飛，歪都唔怕
我諗我知之後點做

要完美岩屬仲要跳得靚
真係1年都唔知有無1件

緣份到了自然會有
一件齊晒爆率 爆傷 速度嘅裝都可以跳爆防禦變神裝

呢個值唔值得買

唔值

玩兩年都冇一件，一速角未計陣突破唔到260

新Po lm

爽呀

終於整好隻大廳寵

呢鋪真係好難撐你

推

瘋狂被負皮

我有張41%想唔想睇

來 一齊接受負皮

唔想比人block

點都好過無啦啦入黎話兩抽中5星/ml 5

上星期太忙冇打團戰唔記得講
麻煩零課嘅大佬們放番我出嚟打

邊個仆街一抽中luluca

最盡都係38%爆傷
不過嚟緊應該會有件45% 不過防禦

繼暗拳後又抽水抽20年

Sorry 上半個月突然忙到hihi
日日訓得嗰幾個鐘
飛機都冇時間打
今個月會正常番

D電話no. Show哂岀黎

零課冇lu 晚晚比人打去提醒柯夜尿

唔好呀

完

咁大仇口

有晒電話怕唔怕

你就好
全部整好晒無嘢做

支那寶唔值

就算唔係支那寶都唔值

慘，一堆電話show哂

仲唔搵連仔del cm

好彩我地用TG

內鬼

e7起底組

以為喺巴士地鐵見到人玩e7
即刻打電話過去，睇吓係咪巴打嚟

巴打係咪同會長alex有仇，咁大整蠱

換定電話啦

唔好再推啦

No
啲野ok但唔值400幾500

會友柒左就梗架啦
我就唔驚既 用緊鴨寮街年卡 60gb 一年 200蚊有找 都就夠期換卡 間野個係巴打開既 大家可以去揾下
不過始終有其他谷友資料 等連仔搞

相信大家都係講笑啫
除咗呠呠車，呢度啲巴打都friendly 嘅
當然最好搵咗連仔先

搵咗連仔未

搵左

有無暗遠精隊 推薦丫

亞服公會 零課清泉 收戰力 一名
5000up 好戰 為佳

未開始刷討伐 仲搞緊小光
睇官方直播好似話用賭撚

好
等我睇下有無YouTuber 拍先

我覺得唔使深究 揀啲破防爆發角色 打完第一輪出來/唔記得走場都唔會殺死隻王就最好 留俾其他人打少少

打完一波，去放棄果場都當有打過？

你鍾意既話,剩係打1下走場都得照計

好 靠你邀我了

努力刷緊龍

呢期刷緊石像
D石倒水咁去

盡量唔好刷木啦 玩耐左多數都係火>水=暗>木

好 因為我缺攻裝先刷
都係刷返龍 先

龍13係所有問題既答案 應該無人會有異議
以下個人意見
點解話水暗都會好過木
除左暴傷套>攻套之外
吸血套都岩D新流派玩 e.g. 暗gay光so
至於坦奶 以家10隻9隻都係玩埋抗性 一係就零抗用免疫
所以木出產既套可以用既地方真係少之又少

抽中光埃

咁嫌棄 一於傳送左佢

個人用呢隊
打得幾快

好

抄考左，thx

推推推推

太勁，唔想影響遊戲生態，所以放左係倉等nerf

得左，但唯一缺點要手動
係幾爽

見你打70幾萬

自動打唔高咩

臨尾成隻清左

自動既話木飛招2技唔一定會用係明星身上
明星開唔到變身會出事

懶起上嚟就照自動最多少100-200k啫

大神暗luluca幾抽中

好似保底剩40幾定廿幾，課左三包788

終於冇得幾抽中

木3頭 明星 暗兔 賭揀 全自動

無左好耐啦

佢對隻暗25咁自信

我有時都會直接放一隻暗25打人
自動夠快輸就由佢

距離 60抽就神秘保底
留比下個神秘角 應該係以前既角掛

等緊celine 再出

發現左鬼馬砵砵車無報稅，要上court

Where

坐監仲有無得玩epic7

亞服公會 零課清泉 收戰力 一名
5000up 好戰為佳

改咗名

罰錢姐，最多課少d

我都想等ML haste/光泰溫
但feel到最後都係會抽luluca

小魔女kiki

笑死

我都係 一有50就射

曬光暗一時
畀你班友狙擊一世

砵砵車經典d, 叫返砵砵車啦

光刺有無用
公會防守嚟講

會戰試過俾佢雙子連動一拳一隻, 依家唔咁打光刺

無乜 好易釣

放隻暗龍就搞掂

無暗龍呀

放隻暗魔神 幫手儲氣充電

係俾人搞掂

呢類你地會唔會升
搏佢跳大？

本身藍裝都都唔會升，同埋又唔係最大值

最大都唔會, 藍裝即係代表5次跳屬有兩次一定唔會跳原本果兩個屬
曬9氣

有得升90之後唔係3條靚屬都唔洗升

憑佢自己實力搵返嚟嘅錢 點解要補稅 屌你老母

亞服零課清泉收1戰力

呢把武算唔算傳家之寶？

還可以 唔算好勁
衰係命套到 同埋無速

唔該巴打，咁我大概明要點升法了

睇番個套既種類
0速核爆>唔洗命中 多數用暴傷免疫/攻暴/攻免
高速核爆>每件都要速
要玩命中套/谷命既 10隻9隻都要速 你呢件係純輸出既命套 反而唔湯唔水咁

乜原來免疫咁緊要
我以為係速>攻=爆率=爆傷>命中>免疫

免疫係打架必要套裝
僅次於速

留意番係免疫套唔係抗性喎，我第一次打暗13係玩左8個月之後

打鐵打右邊好伏...
打左過千萬都有 都無乜用得 主屬+套裝岩已經好難
洗哂啲裝幾乎無提升
反而打左邊易好多
我係咪比人水左果陣有巴打叫我新手打右邊

冇比人水
左邊急用先打，掛討伐有固定主屬，副屬事但岩一兩條都可以用住先
右邊就精彩，主屬唔係固定，你掛十世先有樣岩，好似鞋要出攻/速做主都好難，仲要有白字主屬

右邊狂整唔岩可以碎左佢，遲d用d碎自己合都得

btw, 依隻驚整裝你佛系就得，強求就重課一日打24小時討伐經常燒千幾兩千萬都冇一件岩，最後都係要用碎合，都唔撚岩

玩左一段時間
最勁啲裝都仲係佢送果啲
想起碼有一套4000攻 180速 270爆傷既裝...
4000 200 300呢啲老手stat就唔求住

4000 200 300呢d唔係老手stat,係歐洲state

有無大概個combination 睇下

有靚裝就砌到嫁啦冇既得個望字

呢排係到升緊doris轉職
升完先發覺又要刷過套裝比佢
平時偷懶唔刷裝,呢家要還,重要刷石像裝

但係好R痕
3000幾 260 打人都無力既

5000分樓下 400 200 300 已經唔夠用

送嘅裝+2件自己整
用嚟刷肥only

其實覺得上到去已經係睇緊用咩英拆人地咩角
4000 200 300秒唔到人地d坦都係合理

5000 以上就係速度cc啦
你有速消對面buff就贏

追唔到暗luluca反而出左暗法
仲追唔追好

我試過比隻240速暗蘋秒咗14000水扇

有愛咪追

刷肥料+催化又無錢洗
刷龍儲錢又無肥料練英
啲錢長期見底

暗蘋果型又勁
穿50%防真係好緊要

巴打好勤力

未到咸魚期

幾時先出機娘

個陣miss咗好想要

光春俾人buff咗
點解好似冇人講咁嘅

除咗爆石，邊度可以賺多啲體力

成日比人一抽四 公平咩!?

每日都係500左右 你買首抽帳應該有300幾塊葉 都有排食

遲下出隻角 幫全隊上必中buff
或者攻擊被閃避時全隊上盾

黎緊有超絕強化後既蘭蒂
aoe穿50%防
我愛E7我愛SG!!!

好想要光公仔抽唔到
btw buff完之後一定會用賽瑞絲同蘭蒂

尤奇賽瑞絲,本身我都覺得唔差,煩膠黎,buff完之後直頭op
一定好高出場率

我都miss左抽暗蘋呢個隻角
等緊復刻

光沙律個buff算唔算有用
好似無光三眼咁誇張

借住俾你用先

亞服零課收戰力 好戰5000UP為佳

回巢嗰陣咁啱過咗

來

我都係

想知光公仔s3倍率幾高
諗緊build速坦打aoe隊 磨完血開s3收頭回血

全坦
用新復仇套
假設20000血，剩5000
S3真傷20000以上

新復仇套係點
有新討伐？有咩套

啱啱搵到 屈機喎
光公仔本身仲可以自拉

光公仔有咩用

瞓你全家
然後打真傷

瞓完仲可以收你一隻頭
2技自拉又可以唔使一速
Build埋坦勁嘔心

居然

寶馬招大

跳錯曬

有巴打答左
btw我覺得今次buff重勁過以前nerf之前果個版本
雖然未實戰，但睇數據我覺得黎緊呢隻光公仔先係全盛期既光公仔

所以我以後抽中乜嘢都唔敢再話廢

仆街啦，N年前Nerf換走咗

光公仔即係邊隻

咸魚番生

打左幾場2坦2奶

比我光單眼、賭撚 +暗塔矢
一隻一隻咁拆

好囂張喎ching

因為成個lihkg都無人用
仲要buff得好少
1技 加傷我諗去到1.2atk ratio
3技要打暗屬先aoe追攻傷害，又無ratio
我諗9成9係個扣個千幾血既尿震
如果有1.0 atk加成或者會有d睇頭

水弓會好勁，3技唔再怕木屬，加少少傷同埋多15%率，夾暗兔又易左。 1技配破防神器，賭到既話可以好變態

蘭蒂夾賽瑞神器/剎那神器應該唔錯

光夏真係好廢
個buff真心冇用，定位專打暗屬，要拉條幫
我用光夏點解我唔用王子兩招技高攻，有盾，有免疫，有反擊一技破防

BUFF左之後光巴招大有幾痛

唔明點解要BUFF水弓 仲要BUFF咁撚多
本身都唔廢其實

抽暗弓真係好撚on9 完全係冇lun用

不枉我當日補底蘭蒂
屌，聽日要補底木偶，唔撚夠石

你老味我冇既光公仔個d buff咁勁

我有既光沙律buff左好似冇buff咁

仲有隻萬年倉底光刺

七日簽到個套免疫正.. 光74同凱隆用岩晒 新禮包又要課爆

光沙律我仲要保底保出嚟
然後倉管真係心都傷埋

係咪冇埋吸血 好似得返追加？

有吸血，中文翻譯寫漏咗姐

竟然有普池中光暗5嘅一日
雖然係垃圾

1速幾好用

我都唔記得抽左幾多啦，招s 3 動畫好正

不如用木埃

做工具人手 招大冇100%
木埃仲可以帶王冠
唔要減攻下換個退條都仲有得諗下
1技又冇100% 拎黎做核爆又唔勁
木飛話係最廢暗5應該冇咩問題

又中暗刺

係用黎陰人
明刀明槍邊好玩

光埃幾時buff呀屌，nerf都好啊

課金追完 親密10埋 依家放咗喺到
想問點樣陰人？ 反擊套？ 唔想抽完當公仔齋擺

5星神器歪兩次列科斯救援

剎那神器係咩黎
btw無破防神器,喊撚左

我放pvp守隊 做1速
rta d人又唔會估你暗飛 係1速

秒速炒曬6光暗

暗蘿

我依家最快套裝喺光弓到 269速 150%命中 100爆
唔理命中上到280

但係光弓好似汎用過暗弓 可以拉條
定你隻暗弓係專拎嚟RTA 同埋 神器用邊個？

26000血暗蘿好好打喎

終於抽到隻3星光奶

但會畀光公仔秒

光弓d知你點玩
暗飛 好少人估我玩一速

我放pvp守隊
rta出黎陰人
gvg攻隊出場率10％到

神器我用加命中
裝太廢 無命中

你pvp防守隊點放？
隻暗弓幾速？

等我學吓野先

歌姬值唔值得抽？

帕貝爾封面個張神器

無就抽，pve用

新手我無啊，但無咩資源升
好缺催化劑同裝備廢
係咪d石留黎打龍11好過？

一定要抽
明星各方面都係t1

抽左先，過左你會後悔。深淵好多關都要靠佢

話佢係全game最重要角色都不為過，建議你冇都要課番黎，唔係既話好多pve都好難打

用左40抽

唔洗121咪已經執到

佢之前2抽暗llc呀
佢覺得多過2抽抽唔到已經係非洲架啦

乜撚野人嚟

一件裝有用屬性多過40係咪都算合格
刷左咁耐都未見過上到50

274速 成日守到d核爆隊

5000分 守到50％up

幾多命中
你呢隊 我得暗刺暗弓

慢慢就習慣了

100命中
打核爆隊 無問題
因為核爆應該無抗

咁我換走啲命中做速度先
無暗龍光温 有無咩好推薦

光寶馬

得水寶馬

深淵套吸血可以比邊個用
無水扇

暗蘋果

如果用最快套裝 可以咁

多謝你實用既回應

有無師兄可以貼多次普通迷宮3票5 boss張路線圖
搵唔返

我得274速

暗杰拉圖

雖然我已經無跟 都係三票過
包包頭 暗槍 木偶

問埋你暗刺咩stat

大佬們
歌姬助陣值唔值得抽到有為止?
已有偶像

no, 遲下換算

你有幾多石 追神器唔中會好傷
係勁但未到追到有為止

睇你肯用幾多石抽 用晒都唔中就唔好夾硬追

反正依家可以換

用240粉換?

而家d劇情感覺越黎越悶

廢話太多成日睇到想訓咁

劇情黎講聖女支線真係冇得輸

竟然蛟月反擊
我係中速 三千二攻 三百十六爆傷 216速 百爆

係得聖女果個先正
仲係木扇比女刺食果個
其他睇兩野就skip

石就好似有幾萬，但唔知值唔值
粉得幾10

始終唔係限嚟 未到追到有嘅價值 可能遲吓會中 同埋依家每日送十抽 粉都係唔夠先再諗抽唔抽都未遲

謝大佬既建議

我新手嚟 你見我上面係咁問人就知啦
btw 歌姬本人就一定抽到有

再陰多一下

多謝笑門爸爸 陣間買禮包先

強烈譴責歐洲人

負皮左

我都中左呢隻 禮包六光暗

有有巴打知係咪未講rta幾時完？

未講 公會數據師又捉到你琴日無打足3場喎

唔敢繼續強 好怕得個吉

又要打入冷宮

強啦

已經算用得啦，仲想點

唔好呀大佬
頭兩場慘勝
第三場見贏就冇再打咁姐

就算最尾一下跳柒左 升90都已經好勁
我玩2年都無對咁既鞋

唔夠強化石
承你貴言 希望跳到下面兩條 無都照升90

多數跳抗

點升都50%up啦 真心定假膠

就咁都勁啦 怕你老味咩

真心唔識
50係點計法 我以為剩計攻+爆傷
呢件係38

仲有4場結算 今季目標頭30 所以要
其實成個會得你唔係戰術group 你認真考慮下

我玩左2年都無理個評分啦 呢對鞋係你本身所有鞋入面最勁既你仲諗佢幾多分咩 以家配裝有得sort根本一眼就睇曬自己d裝平均去到咩水位 唔洗理幾多分

如果照你咁計，咁件衫咪冇可能有50up? 防數值咪又係全部冇50?

好
不過打手啲爆擊都幾惡搞 點砌都上唔到90+
要繼續隨緣
材料淨係夠90兩件..

每月boss要打足 d料以家易入手好多 以前未有boss先難儲
玩玩下就會90料多得制
90料你升左d必要既先
eg. 鞋固定+5速 / 90完會變百暴既裝/ 傳裝優先

又好似係真心唔識分咩勁咩唔勁

好 我幾乎無打過遠征

凱隆算易砌
砌唔掂可以合埋專武會有頂級數值

原來以為人蔘有30好多
依家又歸0

抗既%我不嬲當0 堆唔高有=無

升左蘭蒂?

本來諗住升landy，點知中咗暗蘿
想玩雙蘿菲好耐

未見過天選之鞋既人係唔會明
P.s. 唔係我

我入坑個帳40幾條 加埋深淵送果啲
諗住大把貨 點知升三幾隻就用哂

錯覺黎
有40幾條嗰陣覺得好多，9食咗10條
點知成一隻就歸0

跳左4次幾乎最大值

盡咗力

衰咗有個白值

升左咁耐先得一兩對

玩左年半有4隻用得
但唔夠你咁高暴傷

升得最多係半坦

1，3，4 我覺得幾正

Youtube啲人係咪無限課體力+腳本掛足24粒鐘
我見啲人攻擊屬加埋45+既裝起碼幾十件
係咪日日課金掛機

4嗰對本身俾木蘿龍
但依家轉左用免疫裝

課長係掛24小時

手機黨跟唔到，d葉多到荒廢，又冇可能廿四小時開game唔做其他野

隨緣

零課收1戰力

曬鞋大會？

歡迎曬下傳家寶，最鍾意睇靚裝

俾大家見證下傳說

9月個陣團友見到

痴撚線

痴線

雨露均沾

暗蘿又幾好玩喎
食一堆技都死唔去

癲

哪有暗蘿

你有暗刺仲癲

上次pick up你竟然無抽

岩岩玩..有冇公會收人

我好似保底咗冇耐佢就出暗刺
之後All in 又唔中
最後選擇放棄
依家睇返，我啲隊冇位畀佢入佢

我都係放假先用模擬器掛下葉
有冇正裝就隨緣啦

打完日任熄game

平日就係

不得了

大家都新手，點解可以有人兩抽光暗同兩下有神裝，我就

3400分競技場所有人都係DZ防守 快唔過佢可以點搞

遲下抽醫生/莉莉呀c就得

話時話我差唔多230速 3000幾分幾乎一速唔到啲人咁低分就咁勁架咩
暗龍都快過我一速 仲有2萬血

一千零一件家傳之寶

屈

可以比咩用

莉莉亞斯

鷹盾

我愛e7

要命中嘅坦

4000 分守門員200都夠做

整後手隊

派咗四件免疫套 再加競技場嗰啲
成隊免疫套咁打

中過兩隻，食左隻，好彩

帶隻薇薇安得啦

我尋日未升鞋 好似224速 禁一隊望落無一速
點知對面隻暗龍第一個郁 有無咁癲

你應我果陣我其實無 但岩岩抽到
而家仲練唔練得過？有套現成既裝比佢好吸引
剩係知nerf過

仲係好有用

可以踼死晒啲dizzy

所謂nerf過其實只係修正佢反擊無視抗性個bug
基本上我打啲食debuff既隊我就會用暗杰

RTA都仲有用同暗13

想要光寶馬，又型又勁pvp遇到光寶馬都廢事打

今日合到，無跳防禦

但好似跳得好少

綜合黎講算勁裝啦

咁都算少你係咪每次都跳最大值

睇錯Tim, 其實砵砵車跳好高

已經係最好

攻鞋有37傷

我想問下波濤究竟係畀人打超過20%之後再回血，
定係回咗血再扣血？
譬如我女僕畀人一招剛剛好打100%血 咁究竟死唔死？
係唔係用 勇猛證據好d。
之前暗法一下送女僕上西天(試過一次)

明明睇網上啲人話最低都有2 但我睇住佢由三變四……

扔得了。

扣完先補
所以你打死左佢就唔會觸發回血

1同5都係傳說

低機率1
極低機率5

我試過一件跳兩次1

屌你

是咪主要PVE用？
諗緊上唔上6先

4件免疫都升到垃撚圾好撚野我屌你呀

我唔信你嗰套垃圾得過我嗰套

兩用 如果你想一隊自動hell迷5隻王 呢隻都幾有存在感
慢隊木13可用
gvg後手自殺隊可以做火書法師 rta因為唔痛所以唔常見
唔急住上6

知唔知姨媽龍標準面版要幾多

勇猛證據係唔係好啲
計好曬條數先扣血？

堆坦啲唔好比人一下啪死咪得 帶波濤

no
玩法唔同
我係要高速所以唔坦

應該係冇咁坦
我預佢被打二三下就可以死都冇所謂。
因為後邊啲打手好快就會清除佢哋。

高速唔坦 咁帶勇猛都係一下死咖喎

試過一次啫又唔係話唔坦
至少主屬係生命值屬性喇

咁ok嘅 擋到啲可能本身一下死嘅技 就係差少少

好，咁我波濤換做勇猛證據先。
話時話人哋嘅光法可以一下秒我接近 17000 血量嘅光僕是什麼料。

勇猛就是強

暗法

暗法疊攻加狂熱可以好變態

我試過rta對面小王子燒魂兩turn秒我兩隻

唔知咩裝先可以癲到咁

升左先講

今日又係全力刷龍嘅日子討伐加倍

討伐角

刷爆 賺錢之旅

小光奶係咪用 4速2血？
隻戒我比左60%抗佢 得14k血
係咪換返hp %好？

我會用4反

配裝係咪跟英文個攻略網就ok?

反用黎減命中？

用哂葉,呢家用埋剩返d石回體刷緊

呢幾日有葉包

唔洗一陣已經用哂

係

你電話可以長刷？
出街就刷唔到

記得有巴打講過遙距電腦模擬器刷

唔識乖乖地用電話算

係電腦用模擬器長掛渣

毒撚無街出

扮毒

仆街，主ac終於補底埋偶像，可以玩木偶，而家差水扇同dizzy ，咁先叫齊多少少基本角

人地刷龍，我就係咁打個d合作討伐

暗蘿連食暗刺3下大攻擊都死唔去

跟唔到

me too

中了
中了
巴爾

有無ching加好友打遠征，瘋狂刷龍ing

漏左

三日做咗三隻重覆5星

竟然得兩隻光暗5係個list到
我加你，不過我係月尾埋尾唔夠數先打幾場

其他裝備廢呀麻，廢事擺出黎

你地紫裝會唔會强化？

會，高base啱屬既話

會 三隻屬都岩既話 如果high roll都勁

今日好多遠精打

有d屎忽鬼打幾萬又唔打，要晒體力去收

放1咪得

巨乳巴入谷未，大家等緊你

放2 /3 真係打幾萬唔出奇

玩到65LV一隻光暗5星都無,仲有幾抽就神秘補底抽唔抽暗LULUCA好?

我覺得好用,之前一直無滅亡角用暗正太頂住檔先

好似唔勁

可以等下隻 出咩先決定抽唔抽
不過下隻係舊野

集氣 暗蘋

有無寶馬stat參考 上個月抽完終於砌
但好似砌錯咗方向依家23000血 2000防 200速

係咪減下防 多血同高速會好啲 驚佢個血量開大唔夠傷

諗多左

重有150抗

痴撚線，今日做乜鳩龍11啲fail 率高咗咁西多，同一隊人，今日十場贏兩場，尋日仲係十場贏9場，咁樣搞啲機率會唔會太閪

得50抗諗緊點調個stat
防禦係咪唔使咁高都得 都係靠分傷減血

永遠的15%

如果上到210速以上 23000血 1500防 150抗我覺得夠用
當然愈高愈好
你啲防太高，要執執佢

我而家咁樣pvp進攻都ok好用
但rta用就差啲啲

紫裝唔升冇野升架啦喎

呢家啲新手好高要求以前我啱主屬就用，而家佢哋係要50分紅裝啱4副屬

而家送咁多裝比新手玩..以前要升藍裝用

最一開始去商店買白裝鏈戒用

新手真幸福

最記得以前第一件85裝我係商店買，重要藍裝
最重要係我唔夠game錢，我課金買錢買裝

姨媽龍咁樣得唔得？洗唔洗高d防？

初初真係岩主屬 見到白裝就狗衝

新手想問下過龍11應該用水桶好定煲水哥好😅

邊撚個煲水哥

4星個隻水弓叫咩😂😂

城主

咁係城主好定水桶好 水桶好似一技升左3下 城主就大技升到cd -1。之後主坦用緊包包頭 但成日做條龍噴到我慢曬 開唔到技回血

煲水哥

我都係用包包頭做坦

最簡單就係水奶坦

我用開開水哥 好處係40LV都用得, 裝備推下速同命中就夠, 但要升技同埋無輸出

順便問埋過龍13之後用光狗定寶馬好
試過2隻都升到6星 但同樣裝備 光狗坦唔住龍11
但見攻略好多人用光狗 光狗要升技先勁

命中得75係咪唔夠

光狗龍13 #1坦

冇刷開血裝點算

刷

石像好難打

呢兩隻揀就光狗, 可以拉成隊, 打手主力砌輸出就夠
唔用光狗, 水奶都可以坦得住

無記錯的話, 龍11好似55命中就夠

防裝都可以, 唔一定要全部血

其實好易
唔係速刷既話

我比佢反同暈臭晒

石像係最易砌速刷
一隻索爾秒天秒地

我果隻太廢

過來人想講，命中只有100 vs 0，我早兩日命中90，十次有9次都上唔撚到破甲

我都係用送嘅爆傷裝
4000 300 再食少少蔘

命中係唔會100, 有保底抵抗15%

咁即係話命中堆幾多都係晒鳩氣

一係用火弓 拉到佢1 ROUND都行唔到

會反死晒

上盲DEBUFF

試下全血套升埋光狗60
睇下可唔可以龍13穩刷先
打手要咩好
露露卡如果唔啱用我除佢衫比第2隻打手

城主係咪坦唔到龍13？

城主唔係放後排上buff兼打手咩

講錯，係克羅澤

光狗好易
有防有血就得

40lv都萬5血

問題係無光狗，有冇替代品？

就算坦到都唔想升佢無鬼用

水奶, 寶馬

模擬器用邊個好?
用手機好難刷龍
Bluestacks3同4試過都唔太玩到
見discord推薦夜神又唔想用

無光狗無寶馬水奶
唔升佢升邊個

無理由架，你應該單抽都有架喇喎

中左幾隻要還下架

BS點解唔太玩到?

試過down BS3，話唔兼容playstore down唔到
BS4就卡左係開始個畫面，再開/重裝都無用

雷電

泰溫/包包頭

卡咗係開始個畫面係0%嗰度?
模擬器係會卡好耐
你試下等多陣

巨顏巴, 你同你個friend係咪入group, 聽日要打GVG啦
條邀請link係game到

新手有些少方向性問題想請教下巴打們，而家所有體都放落龍11刷裝，短期內希望龍13同埋pvp都參與下，我應該優先升邊幾隻好？大概組隊方向又有冇咩建議？

龍有眼鏡娘夠做啦, 巴哈都多教學po, 其中一條link

低分段pvp, 埃及佬都打到好多隊, 谷速同一d命中就ok
埃及佬3技->泰溫破防->加隻打手->完場

歌姬拎黎打迷宮同深淵, 遲早都要升

建議想做乜就做乜啦, 刷/升裝會刷到你棄game

補充: 如果無資源, 埃及佬同泰溫可以唔洗6星都得, 前期打手6星緊要d

Thx 巴打
搞搞佢先

唔掂
小水刺破防先打1萬
龍13仲會亂噴
太廢啲裝

冇用白日夢？

用咗都係咁

應該唔會咁少架喎

係咪升左攻冇升爆傷？靠白日夢輸出要爆傷就得

光狗打龍13同pvp gvg頂暗gay都好用
基本上人手一隻

係咪唔駛速都得
全攻同爆傷?
光狗用咩神器?

水扇 光狗 小水刺 城主/水桶

唔洗攻 加爆傷就

巨顏巴，我哋全團呼喚你呀，勿潛水，謝

咁鞋用速定攻鞋

用光狗就可以低速啲，攻唔使，白日夢食爆傷
光狗多數勇猛證據

用得光狗就全攻爆傷 用埋城主爆率50%就得 速度120-130左右 最好小水快過眼鏡

成功了
都總算叫穩

pickup左暗兔暗拉
揀邊個好

點解pick 4星

岩岩想玩核爆
但依家見到水扇連野飲搭水琴好正仲要夾d咩？

巴打想開幾多個小號

多謝樓豬預言我一抽中暗luluca

咁快諗核爆 破到全pve 有資源再諗

block

呃負皮

用心良苦點人數

唔朴

收到風湯巴做歐洲人
棄咗都入嚟扑

過份咗

Ok唔扑了

比次機會你，下次再中就block

咁你Block定我先啦

有無遠征攻略
唔識打

將深淵有錢果啲關留返buff果陣打
300萬變400幾500萬

刷左兩日有千幾萬 但轉個眼就會用哂

火嗰隻帶普攻拉自己條嘅角 王開大之後要打夠次數先會解狀態 嗰陣拉條效果多三倍
水嗰隻要帶隻拉條角幫最高攻嗰隻拉條
暗嗰隻好似係隻王開完大之後全隊會上個閃電debuff要用非攻擊技能嚟解 如果冇解到用咗攻擊技會扣全隊血
然後基本上都要擺返隻騎士係前排坦住 另外唔好俾隻王啲aoe掃死

小光奶gvg勁好用
輕鬆打暗刺暗gay
瑞兒bye

屌那星諗住入黎分享勵志抽暗露過程
點知一入黎就見到個pin 我屌你個hi湯巴

儲左70抽再課左3pack 788 再洗左過萬石商店+打龍儲錢買籤終於抽齊200抽既我表示

刷二日裝，無件用到

屌佢就岩架喇

+1 百幾葉無件似樣

經過一連2日既刷龍活動之後
終於整到一件岩屬但低roll既裝
跟住90埋暗luluca d裝
可以正式上場了

雖然重未+15

課中了?

係,total戰績係3pack 788, 1pack 388
唔洗保底已經好開心

距離保底仲有 55抽
唔課了

應該完之前抽到既，願主祝福你

祝成

加油

咩裝

又話唔課

新手想問下而家三星暗槍係咪唔入流？

可以咁講

暗槍主要係免費同埋三星唔食人參
升滿pve都仲可以用一用但後面取代品太多

多謝巴打意見

迷宮仲用緊

暗槍加包包頭係迷宮最佳組合

瑞兒點著佢就點著

最憎人課金

升得3星暗槍不如用佢送果隻4星光斧
自動+15埋比你

強化石唔夠用...點先有多啲
刷10-3果啲？

睇攻略要練好多角
除左偶像每隻都take attendance
其他隻隻boss用既人都唔同

火要水龍/暗槍/水拳/水琴+屠殺部
水要木瓜/水琴
暗要非攻擊技而且啱速
其他自由發揮

儲半年乜柒都唔用就會多

只打lv 1, 其實鳩打都得， 有出席過其他人就會幫你ko

Lv 1嘅火同水auto都一刀斬死最好盡快hi幾下等人收頭

我放出黎好似都無人打
自己打得十萬左右lol

湯巴中暗lulu個回覆係邊?想派個負皮俾佢

#532

你有無邀人 正路我見到會打

左定右好

緊係右

得兩萬血夠唔夠

-27

但右邊好大力

好滾動
原來七屎仲一直咁多人關注

多咗喇湯巴，我免費抽中暗luluca 都唔敢出聲呀

幫你出名
唔洗多謝我

對唔住巴打，我知道錯喇，下次講笑搵第二樣

4千血換50%暴傷 值啦
佢好似自帶防buff?

防咁低
我用手指尾掂你一下即刻暴斃啦

blocked

你咪出咗

呢個po都cls
個個都一抽暗luluca

仲要特別串
中完串柒柒上黎曬 睇人嬲豬自己就暗爽

出嚟灰諧下啫

新手買咗個水扇連神器 1-4account 想問30連抽揀邊隻好

我會揀木飛劍然後補底偶像

我特登試左抽光暗同3 抽神秘，光都冇下

你是咪lawlaw咁我以後放比你打
之前未add frd有時放出黎都無人打

好難谷呀大佬

好 唔該晒巴打

係隨便放 通常lunch/夜晚打
不過暗未砌好 放2打唔多

唔好意思 因為我見木飛劍都有破防 但我個account都有水露 咁樣會唔會重複咗？

....可以比邊個著好

咁都谷唔起學咩人用龍姨
返去用你嘅暗刺啦

升咗先問

你係**買咗account** 即係話30連只有一次 你確定有得揀咩？
我只想提醒你唔好太遲先選擇，分分鐘連五星都冇。

你睇下置頂

冇得揀㗎 而家抽咗六次見到木飛劍諗緊入唔入 諗下會唔會有其他選擇

who is水露 ？

咁應該點用？

拎啦，木飛，偶像打深淵好好用

麻煩咁多位巴打 拎木飛劍先

最好有資源即刻抽埋偶像， 雙劍合璧

23000血 1300防

變咗出嚟幫你頂

洗左700萬 剩係想要對速度主屬+速副屬既鞋
一對都無

你洗到破產都無啦
主屬係速度，副屬點畀速你

收到風
入嚟睇新歐洲人

你邊度收咁多風

我夠一抽中啦

無架咩屌
即係爆傷主屬既鍊都無爆傷副屬？

咁你點刷肥
有木25？

冇
依樣嘢係咪要頂置
新手好多都會瀨嘢

水拳咪得

都得既但木飛劍家陣我放倉管 無咩用
深淵迷宮包包頭仲爽

個個都中光暗5 有無咁易中
我兩日無閃過

我玩大半年先得一隻

我大半年都係差幾隻無

冇丫 睇下到時有咩再算

玩耐啲睇下有冇機會用得到先 依加主線都有排

成班歐撚

小光奶op!
本來寶馬殘血，s3死一個
小光奶一個s3直接回滿
最後2打4贏咗

[據了解,據報,有消息指]嗰種收風途徑

小光奶有咩咁勁
利申未轉

打暗屬自己30%減傷，隊友回血
分傷坦壓力減少，打gvg釣暗gay更加得心應手

另外s2 s3補量極高，你見我直接回咗23000血

唯一一隻奶可以加防，附送回血buff
暗25刮完你之後一個s2就回返滿血，仲會送buff

打暗屬勁過瑞兒好多

轉隻玩下先

絕對唔會後悔
瑞兒已入倉

rta都係？

Rta瑞兒泛用啲
但我私心小光奶，揀佢嘅次數仲多過瑞兒

咁要練啦打巢班死歐撚

CAP嚟你睇下你問題出係邊

睇佢官方片仲以為好雞肋
其實e7係咪睇片勁出到嚟就冇L用
調轉睇片廢出到嚟就好實用

光狗0/3/0, SS自陣
城主0/1/6, B陣
小水刺3/0/0, SSS自陣
水扇全滿, 0陣 (原本出面打嘢用, 所以有諗過換做小暗拳)

啲裝升晒上去就應該打得贏?

光狗血唔夠
城主快返少少 200速以上 命中100%埋佢
有城主唔使堆100%暴擊
輸出谷下攻同暴傷

小水刺上條鍊升埋就可以over 300%
光狗有冇至少幾多血? 上網睇係1950防, 26k hp, 好癲, 冇咁多咁勁既裝啊
水扇唔100%我打出面唔夠打, 定係我換做小暗拳上100%命中算?

有無眼鏡 眼鏡可以同水扇互換
我隻光狗咁樣可以頂4次

BTW你光狗做咩無專

之前用緊克羅澤, 打到頂唔順, 又慢, 最近轉做光狗, 差一粒崔化先上到5星裝專武

冇眼鏡啊
水龍女/ 水綺世得唔得?

畀埋其餘3隻你參考

炒車率大約105場炒2場

眼鏡係貪佢普攻有Debuff炒車率可以少啲啫
克羅愛有無，佢個釘都ok
龍女要專先上到個減攻 綺世又無debuff 唔係唔用得嘅，但有更好嘅選擇

都冇
我猶長黎, 好多野都冇水扇個位真係唔多掂, 有小小想換走佢

咁龍女/綺世用住先都得嘅
但上唔齊Debuff就炒車率驚人
因為嗰15%抗真係煩過閪

我見好多人都用卡琳, 其實係咪有卡琳就唔會用小水刺?

但我覺得佢技能cd好似耐左d無包包頭咁好解狀態🤔

唔一定嘅
小水刺就取得易又唔使食人參，新手恩物
本身我都係用小木刺
但見咁多人用卡琳又SSS咗又有泳裝咪用佢

＋14

有暗拉炸npc方便好多
一拉一炸就搞掂
以前要禁多好多下

有冇人知道克羅愛佢粒釘 食唔食暴傷 定係固定傷害 兩percent？

湯巴，唔用光狗用水奶頂得唔得？

咩

得
我未用光狗欴前都用水奶
但用光狗主要係要佢全體拉條
水奶頂到但無全體拉條整體刷嘅速度下降

我角都無測唔到

fixed

我光狗裝咗專武喇, 都係得果18k hp
岩先試打龍12, 一半都未打到, 光狗就死, 好廢

其實用光狗係主要用來拉速刷快d其他角唔夠輸出既話都係用返水奶坦好d

Thx 湯巴，抵我幫你頂成個post

我水奶仲低血低防
我依家就好似入咗個無限輪迴咁, 打唔到火龍就成隊冇輸
冇輸出就打唔到其他討伐, 打唔到其他討伐又冇裝頂火龍
做乜9

乖豬

你本身過唔過到龍13?

15lv 公會招人
有兩個位

黑貓酒館

我廢到只打到龍11
龍13暫時無可能打贏就執下套裝先
刷多一個月先啦

你到時打算用咩隊打

要揾新血 想洗走啲好耐無on嘅人

15lv公會： 黑貓酒館

重有兩個位
資源有都會盡比
公會頻有時都會吹吓水

新手想問
打龍13打好耐 大約2-4分鐘一場
同可以速刷龍11 大約1-1.5分鐘一場

揀邊個好啲？

龍12應該得, 龍13我諗你要2萬8血左右先可以頂到佢第一次開盾

一係龍13

極新手收唔收？

一定

啱啱試左龍12, 成功掛到
之後由佢掛左一陣做野, 之後睇返冇啦啦輸咗, 唔知咩原因

13啦, 淨係出85裝
你又唔係7/24無限刷, 唔差果少少

咩陣? 你用得光狗坦會炒一係唔夠傷一係唔夠debuff搞到佢亂噴姐

收

記得星期一三五打公會戰
你唔打 你座野又成日爆會換你落嚟
最主要係比人賺神秘同啲紅色公會幣

你把劍同甲有無得搞搞佢
未+15嘅

血要再高少少
頂到第3次噴就得
3噴之後殺唔到就開盾

唔知咩事炒咗
望住佢打又冇事

依家把專武8%, 打算洗個14%出黎
之後仲有一下覺醒, 6%防, 應該畢到業掛

全副身家俾晒佢喇, 回下氣先, 劍唔升啦, 等換
廢劍黎, 頂住先

似係上唔到debuff，見你水扇同埋小水刺命中都低

水刺我冇開技嫁, 基攻型

炒嘅原因都係上唔到破防
水扇裝飲料，無飲料裝白日夢，谷高少少命中，愈近65愈好

基本上你build好光狗，都會有萬惡嘅15%抗性炒車機會

加油
睇得出巴打盡晒力

65%係咩事?
唔計保底15%, 你命中65就一定上到debuff?

龍13 80抗 保底15抗
保底15抗係永遠存在 理得你1000命中都有15抗
所以你上到65命中就夠

E7最近多左好多新血

了解

因為暗luluca

係正嘅

其實你係點執 邊度有生命套刷
唔通去刷唔知水定木討伐？

冇記錯係木, 水木暗我都可以手動過到11, 只係掛唔到機
你第一次打完11會送成400粒素材, 好似係
就係靠果下

話唔夠討伐既可以加我
亞服 十五隻小豬
長期提供boss 新手可以入黎r下
加左講聲

把劍地獄跌
其他全部送不過我好彩跳得靚

聽日又公布新角
E7係唔係好等錢洗
無石無書籤啦屌

早知唔抽luna

諗錯隔離添

叫啲未買週年包嘅人 係時候要比錢了

推一推

15lv公會： 黑貓酒館
招人 暫時得一個位

Asia?

巴打，我要坐24個鐘，ok?

變左哂命post

加左 白滑肥kat

230速3000分左右無一個跑得贏
慘
睇黎要佛系到250速 或者練後手隊

唔知點解我覺得似係限定

白滑肥kat 極新手ok麻

㨂隊打

呢set裝靚都冇用打手裝跳咁靚就好

可以啊

我情願佢係限定 勁啲
好過唔用得

全部都係
一隊我先手既都搵唔到
對面啲DZ / 莉莉亞斯基本上都快過我
埃及暗蘿已經唔敢打

升裝 無速度唔升 +3 +6 只要無跳速度就唔再升

done

踩陣？ 可以加速

3000分有230速以上dz 莉莉亞斯
有咁勁架咩

我無光修
木25都無 就算有都無重複啦

木席德

三星光弓 木狗
四星火修理
好多野揀

咁我又誇張左都有少數跑得贏既
唔係全部都跑唔過
不過起碼一半都唔夠跑

呢隻真係勁 一打二 重有速度陣
之前都有用 不過rta gvg難用啲就拎晒啲裝走了

- New Achievement Update - Dagger Sicar
短劍席卡相關成就任務
竟然

研究下
如果後手隊係咪多數係水扇坦隊

準備有大量獎拎

送你1000紅葉

火蘇琳

用廢鐵9成贏 不過打成10分鐘1場

我之前係
依家係 暗蘋 瑞兒 四星暗盾 再撘是但一隻
我覺得要後手 最好有免疫套

亞服 招fd子
飛鳳兄

121啫 又唔係神秘

未夠65LV haha

比低名 加你

白滑肥kat

刷神秘已經刷左200抽普籤出黎

露娜池50抽冇中 唔追了

加了

？

一定係因為某人貧乳所以抽爆

入左 thanks巴打

何不抽芙蘭?

descending blade !

放木刺暗蘋果首抽帳
有新手想玩
可tg me @peterjai1215

笑撚左出聲

暗25變黑貓

想問吓 用暗弓打凱隆 大技打完 上咗無法強化
用第隻野打凱隆 佢會根性回返少少血 係咪正常

係 無法強化係上唔到不死
但凱隆被動係根性回1%血 唔關buff事

咁
人哋啲寶劍同反擊套100%反擊
阿伯一定1加2

我蛟月暗蘋果咩人都打得中我
我打人 得一隻暗熊我都可以成隊打唔中

係咪正常

好撚慘,but i know that feel

仲有99%爆率打人永遠唔爆擊
自己聖女開防爆盾都俾人爆到冚家產

今日gvg
對面暗龍 阿伯 水扇
我心諗 用羅安納打你 你重唔死

我羅安納 暗蘋果 四星暗盾

一入場 暗蘋果大技打唔死水扇
到水扇郁 3技 打落隻暗蘋果到爆擊
跟住我隻暗盾衝出去反擊隻水扇
水扇再2技 反落嚟隻暗蘋果到又係爆擊

打第二場 對面一樣隊 暗龍 阿伯 水扇
我又嚟羅安納 今次暗刺 四星暗盾
我每打一下 隻阿伯就衝出嚟1加2
係每一下都1加2 反擊都算 洗唔洗下下都1加2

1+2+爆擊
Btw原來有人用四星暗盾

分傷 拉條 自帶寶劍 會暈 解debuff
都唔差 以保人嚟講
最主要係防我隻暗蘋果比人就算miss都拍死

通常呢d隊我用薇薇安羅安納姨媽龍，多數搞得掂
薇薇安高速

你呢隊野 我得羅安納

光馬 木瓜 火蘿
輕鬆

打暗龍木伯水扇呢一隊
直接鷹盾暗gay秒木伯之後慢慢打就羸
求奇加隻奶就ok
反而諗住用木瓜奶去慢慢磨就真係死得好快

gvg同對面賭運氣
我用暗拉賭撚帕貝爾對面er都無得er

帕貝爾都用？
好似有好多單體選擇好過佢咁

帕貝爾好撚大力
同埋打全體對面不能反擊,直接counter木伯

你stat 係咪好勁

我無升過隻帕貝爾只係每次見親人用都feel到隻野勁高輸出

有得燒魂就勁

咁幫鷹盾轉職先
我怕升咗無裝用

見親嘅木弓 都又快又痛

係咪得我冇見過木弓
Pvp rta未見過有人用

5星劵出左龜頭少年
係咪好似唔錯 同夏娜比邊個勁啲？

想問下邊隻係龜頭少年
木果隻吉吉吉？

愈黎愈多未聽過既名

定位少少唔同 龜頭玩暗拉核爆 夏娜就泛用啲
但水遠征配木瓜+木伯/姨媽/席德 都幾堅揪

係木王子 個髮型好似龜頭

7日既五星卷出火梅麗莎
好彩無抽up個活動

係 但幾過引

pvp見過幾次 都比人打爆晒
從此唔敢睇小佢

我而家3000零分 同埋18lv公會
仲有好多DZ 水扇防守
木龜頭好似幾好殺佢地？
帶隻木瓜

光馬auto

DZ其實你砌免疫裝就唔驚
木瓜配隻打人痛嘅打手已經夠殺水扇啦

就係無免疫等緊莉莉亞斯
水扇會上禁療 都唔係放木瓜就屌打
順便問下 木瓜係咪0速血牛裝都ok
我坦既速套唔想比佢數一數起碼4-5隻坦要用 未輪到佢

點解睇完全身反而有啲滅火既感覺, pin圖明明好正

巴打你咁快3千分嘅，我掂都未掂過pvp

之前出個陣我抽錯pool唔小心抽中左

btw, 我5星卷中luluca我要光暗個隻呀

借問聲 GVG防守隊點放好？
依家第一隊
光弓 暗兔 暗刺
第二隊
瑞兒 四星暗盾 暗蘋果

第一隊 暗兔防守好似嘛嘛哋咁 因為AI唔會食魂
第二隊就賭運

2隊暗盾轉木伯會嘔心d

但係無升過 要由頭投資過晒

有無巴打新玩想買新手帳
有個首抽號 暗蘋果木刺
有興趣可tg @peterjai1215

暗拉 木龍 暗刺
簡單 炒車機會0

要速不過中速就夠
0速你打上去會唔夠快補血開復活

水龍女仲洗唔洗抽

你唔係儲圖鑑係冇抽ge 價值

屌芙蘭=強化版泰溫
唔使食蔘就100%破防外加禁療
其他同泰溫差唔多

..泰溫燒魂3+2贏哂啦

佢唯一優點係3技唔使食蔘就100%
叫做一隻唔食資源嘅破防手

同埋唔怕木系囉
冇燒魂3+2我都諗唔到點用

低資源PVE特化破防拉條解強角

龍13用？

輪唔到佢

唔會俾人反擊
洗唔洗3招技都同泰溫一樣

打水扇用薇薇安都ok

成個定位好尷尬
有泰溫唔會用佢
但佢真係好大波呢隻嘢抽返嚟100%擺設

竟然出10連 E7仲捱唔捱到20年

隊伍代表角

仲要係水弓 到底全盛時期e7幾鍾意出水弓

新賽季個框好似好睇過今季

十連抽終於出現

10連有加成？

Flan好似唔係限嚟？

聽講下次神秘係光錘

新水弓有全驚唯一爆傷buff
400%爆傷勁定暗拉攻buff勁

木鈴兒都有爆傷buff 上限都係350

唔會400？
E gogo 講會400

佢條片下面有comment話唔會

攻buff勁
數學題嚟

新手一問，第一隻上6應該上邊隻？
我見巴哈d post話升帶肥角先，但我隻蕾娜打非木6000幾7000，夠1帶3 12體活動關。
希望大家比d意見

如果有石建議抽木刺，好似聽日定下星期up

80抽偶像,不過主線有好多石攞,依家先ep2 4-1 我聽日睇下抽唔抽到

我就唔建議抽木刺
對0課新手黎講 功能太少

木刺算萬能喎 帶肥討伐pvp都可以上只不過資源唔夠就唔使特登去追

水大媽已經夠刷肥

pvp都得?
可能我無升 諗住淨係刷肥

收割手 同埋速陣都有用
btw純粹覺得木刺算萬用啫

由於我有升陣 所以我會用佢放高速核爆隊

開SER玩到依家都未用過木刺
利申：前排先抽到 已經過咗要用佢嘅時期

出十連即係睇唔起歐洲人啦

我都未有當年木飛開局慢慢打 第一隻六星係暗槍

想當年木奶開局都唔知自己點玩落去
木飛又係好後面出UP先抽到 但已經習慣無佢
所以依家拎住佢都好少用

之前復刻即刻all in加石板sss ,因為冇咩角有速陣

咁就2年

我用4星光槍算

3星暗斧專家
pvp 迷宮都用佢
有得追加技 暗25都死

啱啱打完100層 連埋自己6金石
又係2隻3星光暗

有無裝睇下
迷宮打咩王?

所以唔鬼打

買個希望啫

係 玩左咁耐 抽左咁多抽
先中過兩隻ml 5

近100抽無5星

屌佢sg

講緊岩岩出迷宮果陣

SG正撚屌 全部都係狗 佢地個/老母/呀妹都係比狗屌
唔係保底神秘 我諗到依家都係得1-2隻ML5星

我以為你話依家用

人參禮包其實係咪最抵課

國際ser Lihkguild 招人, 新手同老seafood都歡迎
有興趣就留個game名

最仆街係出紫光，4星都算，但次次都係重覆中已經sss個幾隻，明明好多我都冇

agger, 木刺直頭係新手福音, 好萬用
無一項特別突出，但各項都唔廢，又有速陣
角色池唔深既情況下，好值得抽

我應該過左150

係，因為0 RNG成份

上次六抽光暗全食屎...

咁就1000 慘

所以買個多光暗首抽帳好過
之後平常心玩

做緊登入黨，驚冇時間玩，隻驚太chur

你又玩返?

大佬

好養生wo

因為今日免費抽抽到光泰溫，上一上水

舊人開始返黎

以前日刷夜刷真係好攰，依家有冇得掛機？

寵物唔洗料就掛到機
1次最多20場
完左20場 再開就得

我買咗個瑞兒 Dizzy起手

一陣試吓
以前仲係掛緊龍11

我要光大波

都係講再見算

有J嘅啱你

開ser了

一入game就見到團員中ML5

佢重複中 想笑

咁都有埋印花拎 可以等換

目標係龍11，聽日刷埋城主，應該點組同六星邊隻先好

城主 水奶 小水刺 dizzy

玩左陣覺得幾好玩，平平地買左個ac，但係有d 迷茫唔知做咩好，依家主線去到第2季3章，所以想問下係唔係繼續推主線？同埋應該點組好？唔該大家

無光暗5?

正想問

我以為眼花
巴打係咪畀人呃咗

無呀,80蚊買定係要再買有光暗5既ac?

你邊度買架?
有無得退貨

無得退啦

係咪同巴打買 係嘅幫你屌柒佢賣垃圾都賣80蚊

咁衝動 唔問吓先買

如果買號，光暗五你地會要邊隻

淘架咋因為覺得水扇好靚，優先揀

首選一定暗刺(二五仔)咖啦
不過睇你咩ser 好似好多都無晒暗刺揀

次 暗龍 暗法 暗蘋果 瑞兒 都唔錯

買號上嚟問下先嘛

有愛就好

睇左巴哈個tier list,見有幾隻T0

無光暗5 唔好買啦
你有心玩既 我有個小號可以放比你
有暗蘋果 木刺

有無link睇吓 好奇點排

成四個月前

都唔係好耐架咋

點解係暗龍嘅，暗龍唔係得pvp岩用？

好似無乜邊隻pve好打
利申：唔太清楚 新手

80蚊買個號都叫比人呃
十幾隻五星喎

團有冇位？

有，團長召喚

其實算係咁 你呢堆三色 再加光暗5會好貴

黑貓酒館 歡迎你加入

無講錯
但隻game三色係好易有 基本上想抽就抽到
但光暗5只能夠等運到 幾個月先保到一隻
三色唔一定廢啲 （寶馬 水扇果啲都係光暗5咁勁）
但好易會有

三色通常要撘配
光暗勁在唔會克屬同埋大多數一隻就可以上場

如果會打RTA 通常都用光暗角多

己申，利申好耐冇玩依家乜都唔識

有排都未到啦
我個帳隻暗龍光泰 玩左兩個幾月都未上到場

暗刺咁搶手，好幾間都無

咁如果係木偶加暗免呢，定一要係光暗五，硬係覺得好似係咩邊岩洗

搵暗泰都幾好不過最好搭多隻光暗5/水扇

最好光暗5啦木偶只係時間問題
暗兔抽光暗抽抽下一車車送嚟

暗刺號直頭唔存在

其實可以問吓上面巴打個分身價
有暗蘋果 同 木刺 問吓佢重有咩

暗蘋果最平可以用深淵套吸血套

How about 光弓

都幾食裝 同埋 唔計特別玩法 係support角嚟

開頭最好有隻萬用打手

姐係暗法暗25？

2年都無木飛

暗刺日服就有

你唔抽姐但點解咁好用都唔抽隻番黎

未好用到要去抽121池

抽普池重開心

我都無佢up個陣我棄咗驚
深淵100無佢真係難打到食屎

我買暗刺果時個店主有5個acc喎亞服

其實唔難

開心share please

我係拉斯 明星 夏娜 城主

暗蘋果 木刺號 如果你岩既
平平地比你都ok

想問下前幾季啲pvp裝 洗唔洗換晒佢定換左石板先再諗換唔換？

石板優先 再睇邊件裝岩用

岩查左，賣曬

收到

比巴打們講到，我都係想要暗刺唔該巴打你先

唔緊要 不過暗刺號唔易搵
搵唔到可以搵我

真係儲印花

你收幾錢個時

2百零蚊有幾隻三色五星

又未到必要嘅呢隻驚算平衡咗 好多角都好用

兩隻都好好用
暗法pve再勁啲

單一隻暗刺 會辛苦過你上面幾乎齊三色個帳

我新手帳揀左要暗刺
放棄左水扇暗龍

E7回春

我記得個陣我係唯一一個叫你揀下面個ac

兩個都唔係話好靚
Btw 我當初聽巴打講揀咗暗法，而家爽開心，啲光暗一隻都未用過

下面係全面好多，但我鐘情暗刺
衣家玩左廿幾日都唔錯

一早講左暗25既作用係刷肥

木刺都好用呀，我到而家玩咗成個月，常用得木刺同龍11水隊，其他都放喺度放到爛

SG死全家

冇升過咁

想問吓冇木刺
應唔應該抽返隻
定係等抽新女？

你咩進度先
同埋你有咩角

如果你急要破防角 新女幾好

新女係限？

暗蘿係咪第一隻廢過三色嘅光暗
傷害仲低過鷹盾

有冇人有追開支線d故事??

劇透

個故事太冗長，其實短劍席卡班人同木伯班人係身處兩個唔同地方

btw, 點解仲唔出卡坦嘉，即係條多手女

我就咁睇個故事覺得木伯同短劍席卡班人相隔既距離就應該係信和同朗豪坊左右咁

肯定要暗刺啦

有時pvp死完出大
一下秒3隻反勝好爽

火蘿+拉斯+暗水奶 打4000分競技場第四隻加乜好？鷹盾？

利申：光暗5 零隻

第一個抵買好多有莉莉亞斯+偶像+暗刺
第二個水扇+暗龍+羅安納+木飛劍
如果要買都係買第一個

水扇

呢個如何

有暗刺可以啦，當初我都係木奶直接開波，慢慢歪晒出黎架啦

巴打我岩岩買左個新acct叫FucyK 我應該會轉玩呢個 可唔可以加我入多次個騎士團

由頭Skip到尾

仲有無位可以入

你咁多gif 點同

你同我返去睇返100次先

有 依家重有wtsapp group tim

加了 想嘅話 可以pm電話入wtsapp group

其實講咩

泰妮e7真女主

我都無睇過

要反省下

暗露露卡出左一段時間
大家覺得佢強度點？

都勁 不過唔係first pick
保命能力未到最top 類近暗泰 針對陣容角

應該算T1角？

暫時得20lv 可唔可以改一改 我叫歐洲的賓洲

易家D暗刺起始AC幾錢?
之前台灣8591見過有台仔開價成千銀港紙
大陸淘寶就一個都搵唔到
BTW 岩岩入坑左成個月 本身用雷電模擬器好地地
11月頭更新之後會玩玩下成隻GAME卡死 唔郁 逼住要KILL APPS重開
重裝雷電同EPIC7都係咁 跟住今日諗住轉BS 以前都試過用BS OK
但係今日更新完之後 一下載日文語音包就會卡撚住69%做乜鳩

今個星期過得特別慢

994

世界戰場 啲人咁撚勁點爬上去
連1300分都上唔到